［同匯豐班廢老一樣］買282 8473蟹撚左話長揸班人

之前仲笑柒買匯豐廢老班人，點知今日就到自己奶撚晒野

當班廢老高位150買匯豐揸到30蚊，十幾年先無左80%
但人地都收左十幾年息

當你1蚊買282跌到0.3，唔洗兩日 都無70%
但你地毛都收唔到條，皮就有得收了

真係笑撚到仆街
重點係依班人唔覺，仲話學人長揸睇業績

你地個心態同廢老一樣，應該仲差過廢老

不服來辯

有幾多人真係買左丫

咪係
買果d全部藍絲黎

高追識set止蝕離場都叫心態好啲
依班蟹晒就話長揸既人同匯豐廢老話長揸一鳩樣

依家咁嘅環境仲長揸？間公司都唔知仲係咪度

佢地蟹左焗住話長揸，跟住開始學人講業績同前景，笑撚到噴飯

我地連登仔個個股神 輸錢果啲根本就係藍絲

我地一早就話係信念之手，揸住啲股唔會攞返啲錢出黎，所以paper loss其實都唔係loss 因為我地一早就當係捐錢

唔明你地點解無信念 根本個個都唔係手足 仲話不分化

聽日一定升返

蟹貨信念

其實真係好撚多人買左
早兩三日公司個個問人入左未好撚興奮
但尋日朝同今日問放左未都冇咩人出聲

身邊有人未買過股票，都1蚊入左282

我都廢事問佢點

有個新同事早一兩日問
呢家入仲有冇得升 ? 幾時放? 仲有冇機會? 一日唔放都未輸! 想問下點SET止蝕? 我再買多D溝淡有冇用? 預左當交學費!

點知今日返工扮到好精神咁 D同事估佢可能訓身買左好多輸到痴左線

佢明白自己係買信念 成個人通哂

依兩日多左好多人話輸晒輕鬆左，財散人安樂，個人都開心左
特別係今日

而依個信念既真相 就係佢係一條比大戶炒家食既水魚

心態好特別 係少見啲 但都要尊重

我諗大把人輸到仆街冇出聲 仲未計班純追POST既

應該有大部分CD ROM追 282同彌明post 輸撚到仆街，嗰啲post有好多短炒神手專業分析 教人追 教你睇咩位買入

唔教人咩位入
自己又點可以到價走
最慘一堆人信

始終係錢，係投資產品，一定要睇清楚計清楚先落場

真係想支持咪買少少長揸，唔捨得仲要入就係傻

正常價揸叫支持
高追炒價話長揸係on9

我老豆賭馬輸都會話:咪當做善事捐錢比賽馬會幫有需要既人

佢地會係咁cap圖講幾時有人大手買入，又講買盤同賣盤情況
幾十萬叫大手買入
1M股 幾M股叫大盤掃緊又護盤
笑撚到仆街

今日喺282 post見到有人講 “輸左既 都係比黎智英”

記得琴日最經典:有冇巴打可以幫手托番上1.5

係，諗下都知大跌係一定，跌完先叫曬救命

佢地話買既全部都係藍屍

娛樂性滿分

有人話1蚊好多人接左所以唔會穿

都係屍，不用分得那麼細

佢貼左倉先講...
打手講野仲有人信果下先on 9

你咁講買左果啲黃絲真係眼淚在心裡流....
Haha

督個2年graph都知會跌返到0.3-0.4啦，成條直線郁都唔郁下俾盡0.5，邊有咁多人一齊長揸

我睇月線圖，對上一次282 1蚊係2014年

買賣從來都係自己決定

一蚊頂真係好難穿 蟹哂

咁多人追咁低智

我等到 0.2 時就會買一兩手,長期持有

正確，依啲就叫長揸支持喇

唔係點解咁多老千 whatsapp group, 有貨有市

支持手足唔係為賺錢

聽日0.2

聽日2.0

好多見人炒又抱住支持蘋果心態就衝入去炒埋一份,結果咪中伏

匯豐跌極都仲係三十蚊，蘋果分分鐘變返仙股，買左嘅仲諗住正股長揸就祝你好運

如果以恥笑匯豐程度黎講，今次282 8473 個恥笑程度係匯豐10倍

啱啱隔離post有人話輸左幾皮，但佢話真心覺得8473間野唔錯，所以長揸

笑撚到我
你咁真心覺得好就一早買左，而唔係on99想短炒搵快錢高追 點知蟹撚左先講啦

我5手 @0.09 hold到香港玩完當total loss

一堆連股票係乜都唔知嘅小朋友入場，連自己輸左都唔知，覺得一定升得返

叫人買股就會買既咩 蟹左就話當支持 講得支持都唔知股票係咩

今日依班傻鳩好快就會中多次大伏
見到彈喇，企穩啦，跌左咁多見底了，要加啦溝一溝先，等返家鄉

你地等輸到仆街多次啦

有個fd入左16萬hkd，轉頭就蝕左一半
而家佢話照坐
叫佢一早止蝕2萬又唔聽

正股驚閪

呢個心態好。

挑，當日騰訊，388跌番落去啲人咪一樣咁講，依家呢？股價升跌好正常，一個咁多人支持嘅企業怕乜？封殺佢等如封殺香港核心價值

利申：長揸小量，依家啲小朋友一萬幾千咪當利是錢投資

700 388呢兩間既monopoly唔係282可以比。。
而且 282個高位係升左15至20倍咁滯。。

入本身就係為長揸，幾多都唔放

你識乜撚野啊.撐手足就係入282

1人1手 唔好當係賺錢用O:

騰訊咪一樣，明知有排被美國玩，但見個價插唔多，又當無事咁。
仲幻想有得升返上去。

我係指啲馬後炮人士評論，當然唔同行業唔同情況

明既 最慘係真心支持果啲 幫緊既係炒家

抵死呀

一早開左警世 post
要衝入去食屎做水魚既抵撚死

繼續打飛機啦你
升左10倍高追蟹左就學人講核心價值
係支持核心價值就唔會爆升先學人高追啦屌你老母應該一早就買左啦柒頭

想短炒賺快錢 點知蟹撚左學人講前景，講價值人唔笑狗都吠

騰訊等緊美國制裁
肥佬黎見過副總統 有老美係後面支持 點同?

樓豬咁激動做乜蝕既錢又唔係你

你仲激動過人地蝕錢果班

幾皮睇呢啲狗笑同吠都抵番晒。又唔抵得人賺錢，見跌就衝出嚟攞彩

未跌嗰陣已經開左post講啦
日屌夜屌啲傻鳩都唔撚識醒
唔怪得老千股票whatsapp group可以搵到咁多水魚